% this is rou_field.tex
\begin{easylist}
\ListProperties(Start1=2,Hang=true)
%2.1
&& Das Spielfeld ist eine rechteckige Fläche mit Abmessungen und Zonen, wie in Abbildung \ref{fig1} dargestellt, und sollte im Wesentlichen flach und frei von Hindernissen sein und angemessene Sicherheit für die Spieler*innen bieten. 
%2.2
&& Die Begrenzungslinien umgeben das Spielfeld und bestehen aus zwei (2) Seitenlinien entlang der Länge und zwei (2) Endlinien entlang der Breite.
%2.3
&& Die Begrenzungslinien gehören nicht zum Spielfeld.
%2.4
&& Die Punktlinien sind die Linien, die die Zentralzone von den Endzonen trennen und sind Teil der Zentralzone.
%2.5
&& Die Brick-Markierungen sind der Schnittpunkt von zwei (2) sich kreuzenden ein (1) Meter langen Linien in der Zentralzone, die sich in einem der Länge der Endzone gleichenden Abstand vor der jeweiligen Punktlinie in der Mitte zwischen den Seitenlinien befinden. 
%2.6
&&  Acht helle und farbige, biegsame Objekte (z.B. Plastikpylonen) markieren die Ecken der Zentralzone und der Endzonen. 
%2.7
&& Die unmittelbare Umgebung des Spielfeldes soll frei von beweglichen Gegenständen gehalten werden.
Falls das Spiel durch Nichtspieler*innen oder Gegenstände innerhalb von drei (3) Metern der Begrenzungslinien behindert wird, darf jede*r behinderte Spieler *in oder der*die Werfer*in in Scheibenbesitz „Violation“ rufen.
\begin{figure}[H]
	\centering
	\includegraphics[width=0.85\linewidth]{Spielfeld.png}
	\caption{Spielfeld}
	\label{fig1}
\end{figure}

%\includegraphics[width=0.95\linewidth]{PlayingField.png}

\end{easylist}

